[窮人生仔] 15歲仔嫌屋企太細 危坐天井欄杆

屯門湖景邨湖翠樓，下午近3時，一名15歲兒子與家人爭執，指居住環境太小，其後情緒激動走出天井危坐欄杆上，其51歲父親見狀報案。警員及消防接報趕至，遊說接近1小時，最後由消防飛將軍將少男抱回安全位置，再交救護車送院檢查。

下個跳既可能係佢老豆

你都鬧得幾撚投入喎

你好窮？

其實香港有錢都應該投資移民，所以我正式宣布香港大部分人都係窮L

其實佢之後條路又可以點行？

返學比人知單野會比人笑

讀書都唔會叻啦

最終借錢讀ive

畢業出來搵12000既工

人生呢一刻先啱啱開始比你受

慘 公屋有撚排受

佢今年開始高中 開始明白個社會玩法

有排你受

香港人咁多窮撚都未跳，聽連登仔吹水自己幾有錢就死得

好可悲

51歲 15歲

慘，窮人生仔為乜

大學畢業佢老豆都差唔多退休
做一兩年野屋企就靠佢養
成世人就咁冇左
rip

讀到大學先算啦

多數咪又係ive仔

畢業出來已經爭一身讀書債

如果三人家庭應該唔會太細架喎

屋細洗唔洗跳呀 on9

是撚但啦
唔讀大學都係 ive hd
總知就要俾十幾皮
讀完之後佢老豆就嚟 60 退休

屌係識諗既就一野跳落去
下世投胎做有錢人個仔

係都推佢老豆跳啦 細路仔果然係細路

睇佢嗰度都有幾百呎啦
難為而家啲劏房豪宅百幾呎都大把人狗衝

下世做曱甴

可能上公屋果陣為左慳租有平租平有細租細

香港600萬樓都係細到喊

10年後佢會後悔今日無跳落去。

4-500呎就滿足，香港人真係越黎越低賤。

笑撚死

想當年
宜家香港人越黎越賤我有冇講錯先？
新加坡組屋都過千呎，仲要平香港一大截，細呎劏房樓幾乎冇人會起。

房屋處正仆街

點解唔跳落去重新投胎...老豆老母陣垃圾 又生係香港 仲要係男性 雞都冇得做...

都係一家人商量好晒，跟手社署，房署跟進，一個月內調派到大單位或分戶特派加一個單位。

thanks 聽日叫個仔跟住做

lm等睇識人住公屋揸林寶 拉利

公屋仔 如果係獨仔真係人生贏家

窮人生仔正仆街

重未有戴耀廷.gif

下世做支那山區貧困户個仔，重要係傷殘嘅

睇黎個o靚仔識左女朋友
但發現屋企連比佢扑野地方都冇
心諗冇理由識左條女仲要屈係廁所打飛機
仲要比老豆老母拍門問點解咁耐都唔出黎
或者慘撚到連訓教地方都冇要訓地下
日日返學腰酸骨痛頭痛
頂唔撚順覺得生活唔係人過死左佢仲舒服

居住環境太少 好心15歲仔 比心機 改變未來

跳樓要一鼓作氣，
過左就係過左。

坐完天井欄杆之後間屋會大左咩

分分鐘個細路睇得太多連登呢啲post
上連登 勿認真

窮撚老豆屋企冇地方畀個仔打飛機

連登班地底泥講野都好信
支持自殺開口埋口刷首抽果啲人死極都死唔去

報社署 房署 過一兩個月換間大d既公屋啦

事實上自殺比起你窮一世好

其實都幾絕望
可能廿年後都仲係住緊咁細就已經想死

又一個上連P睇POST上腦既傻閪